球證一定係利狗，想鏝城分心足總杯失英超

我屌你老母利狗又搞事

我對眼就係證據

贏左都 jer 利狗
樓主吹 fa Cup 利vs狼？